屙屎既流程有冇標準既做法 ?

平時食飯行路呢啲姿勢就可以觀察到其他人
從而得知自己既行為習慣正唔正常
但係屙屎就觀察唔到其他人點屙
頭先我屙緊屎個陣忽發奇想
到底屙屎有冇一個標準既行動表
條j放廁板定放入個窿到,或者拎手揪起佢
對腳要唔要張開咁屙
啲屋企人用紙巾用好少就抆得乾淨,
我自己用幾十格都仲有啲屎漬,係咪屙屎既pose出現左問題
抆屎又應該用幾多格紙巾抆一野...
覺唔覺得香港既教育制度真係好垃圾...
教啲小朋友性教育點樣射精做愛,反而唔教佢地屙屎呢啲必須行為
嚴重危害小朋友日後既生活習慣
我開始懷疑支那人咁能戇鳩都係同佢地屙屎既習慣有關...

係...門第夠好先會有人教你痾屎，出身差少少都成隻咁亂咁痾，反映大陸仔真係好多暴發戶

痾屎能力已經睇得出一個人嘅文化背景厚唔厚

睇德國AV可以幫到你

留名學嘢

不嬲先用手指插入去抆先

首先著住條褲
之後大大聲咁叫出黎,用你既叫聲遮蓋住你痾既聲

ching呢個分析高汁...
大陸仔仲成日周街屙屎,令到其他人模仿
導致到支那既低端人口越黎越多
一睇習近平個樣就知佢都係學普京咁屙屎
認為自己學人屙屎就好似俄羅斯大哥咁有型
我相信老習一定成日打電話問trump點樣屙屎...

係，有傳中美熱線經常討論如何痾得優雅，英女皇教kobe餐桌禮儀嘅時候有同佢講過

話說你地平時沖涼會唔會用手指洗屎眼

其實你每次屙屎都落街屙就得，姿勢有錯的話總會有一次就會有人嚟指教你。想機會大啲或者你可以去gym room地下屙都得，佢哋會有教練走過嚟同你講話姿勢有錯的，你有興趣仲可以報名上堂。

會 越洗越入

正常啲人屙屎係已經學過定係自主研發多

每日沖涼都會拆花灑頭塞條水喉入屎眼

諗起southpark一集

我用左手抆右手拎嚟食飯

痾屎博

強烈要求大學增設屙屎系

你印度人?

我有無理解錯？ 左手接住， 交去右手拎黎送飯

用廁紙接住舊屎
包住再輕輕放落去廁所

你同上面條片個黑人屙法一樣...
點解唔鋪啲廁紙落屎坑到

我係個個黑人
Blm

屙屎都有得分完唔完美
完美既話係屙完唔需要抹都乾淨